緊急 電腦mon冇顯示

明明咩線都插哂 但一開機個mon就detect唔到 我要又插又mung 等一陣先會有畫面

推